%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2018 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-paternault}
\usepackage[a6paper, margin=1cm, landscape]{geometry}

\pagestyle{empty}
\setlength{\parindent}{0pt}

\begin{document}

\begin{description}
  \item[Forme factorisée :] $a\left(x-x_1\right)\left(x-x_2\right)$\\avec $a\neq0$, et éventuellement $x_1=x_2$.
    \begin{itemize}
      \item Met en valeur les racines : $x_1$ et $x_2$.
      \item Cette forme n'existe pas toujours.
    \end{itemize}
  \item[Forme canonique :] $a\left(x-\alpha\right)^2+\beta$\\avec $a\neq0$.
    \begin{itemize}
      \item Met en valeur le sommet, qui a pour coordonnées $\left( \alpha; \beta \right)$.
      \item Existe toujours.
    \end{itemize}
  \item[Forme développée :] $ax^2+bx+c$\\avec $a\neq0$
    \begin{itemize}
      \item Forme \og par défaut \fg.
      \item Utile dans les calculs.
    \end{itemize}
\end{description}

\end{document}
